有無巴絲考過hkpfa 體適能基礎筆試

自己買左佢本書 知道佢考百二題mc 但係淨係報左佢考試，無上過堂

想問下筆試有無d 範圍可以講下
eg 我諗佢會考計HHR 果d?

大家brain storm 下